硬踫硬打仗打得太多，想轉打民意戰？問過連儂牆手足未

可能已經無人再記得連儂牆既戰線
但宜家政府放置Play，就係連儂牆戰線發功既時候

文宣手足發功啦

文宣不能停. 文宣不能停. 文宣不能停.
五大訴求, 缺一不可

推

文宣戰再開始

開戰

Push